import React, { useState, useEffect } from 'react';

import { Callout } from 'nextra-theme-docs'
import { Cards, Card } from 'nextra/components'
import Raids from './raids/_meta.json';
import Patchnotes from './patchnotes/_meta.json';
import  PvPEvent from '../components/timer/PvPEvent'
import  Reset from '../components/timer/Reset'
import Fade from 'react-reveal/Fade';


export const LastRaid = () => {
  const keys = Object.keys(Raids); // Get all the keys from the JSON object
  const lastKey = keys[keys.length - 1]; // Get the last key
  return (
    <a className="text-center nolook" href={`/raids`}>
      <div className="item cta">
        <div className="d-flex">
          <img className="icon" src="../static/icons/raids.svg"/>
          <p className="m-0 uppercase text-left"><small><b>Voir les équipes de raid recommandées pour la {Raids[lastKey].title} </b></small></p>
        </div>
      </div>
    </a>
  );
};

export const LastUpdate = () => {
  const keys = Object.keys(Patchnotes); // Get all the keys from the JSON object
  const lastKey = keys[keys.length - 1]; // Get the last key
  return (
    <a className="text-center nolook" href={`/patchnotes/${lastKey}`}>
      <div className="item cta">
        <div className="d-flex">
          <img className="icon" src="../static/icons/patchnotes.svg"/>
          <p className="m-0 uppercase text-left"><small><b>Lire la note de mise à jour du {Patchnotes[lastKey].title}</b></small></p>
        </div>
      </div>  
    </a>
    );
};


<div>
<Fade up>
<div className="hero-home">
  <h1><b>Bienvenue sur Guardian Tales TOP!</b></h1>
  <p>Actualités, Héros, Raid de Guilde, Guides... <br/>Vous trouverez tout ce dont vous avez besoin et plus encore !</p>
</div>
</Fade>
</div>


<Fade up delay={250}>
<div className="outline-section my-1 p-1">
  <div className="box">
  <small className="label"><b>Tableau de bord</b></small>

    <div className="grid cols-3">
      <Reset/>
      <PvPEvent/>
    </div>
    <div className="grid cols-3">
      <LastRaid/>
      <LastUpdate/>
    </div>
  </div>
</div>
</Fade>

<Fade up delay={500}>
<div className="outline-section my-1 p-1">
<div className="box">
  <small className="label"><b>Découvrez des Youtubers FR sur Guardian Tales !</b></small>
  <div className="grid cols-3">
    <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/@GuardianTalesTOP">
      <div className="item">
      <img className="yt-picture" src="https://yt3.googleusercontent.com/UddlMQ1IJqKKM82tYeASr1j3AZb7nuyaseCwKrbjrarY9Lf1zta5_wmAWdnM-hi3Eo712s0S=s176-c-k-c0x00ffffff-no-rj"/>
      <small><b>Guardian Tales TOP</b></small>
      </div>
    </a>
    
    <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/@guardiantalesfr1204">
      <div className="item">
      <img className="yt-picture" src="https://yt3.ggpht.com/6RAgjzse6pxNa-uVuywAtSSKhkzzUsBkutp0VOXFZdM3lMHNmQAkG5SMzM7X3OAsdk6wjYhp=s176-c-k-c0x00ffffff-no-rj-mo"/>
      <small><b>Guardian Tales FR</b></small>
      </div>
    </a>

    <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/@Destably">
      <div className="item">
      <img className="yt-picture" src="https://yt3.googleusercontent.com/ytc/AIf8zZRAao58mrxiVjFbIZlVbXjsIZMcmqOdBl4v9MMD=s176-c-k-c0x00ffffff-no-rj"/>
      <small><b>Destably</b></small>
      </div>
    </a>

    <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/@reiyzakufr">
      <div className="item">
      <img className="yt-picture" src="https://yt3.googleusercontent.com/ytc/APkrFKYSiABMar2vQBO5FBQaDFh9xLS64-Cv1kKEMcWT1Q=s176-c-k-c0x00ffffff-no-rj"/>
      <small><b>Reiyzaku FR</b></small>
      </div>
    </a>
  </div>
  <small className="text-center">Vous souhaitez mettre en avant votre chaîne sur Guardian Tales ici, n'hésitez pas à envoyer un message Discord à .neith</small>
</div>
</div>
</Fade>
